政府之正當權力，是經被治理者的同意而產生的。

公安條例，逃犯條例，國歌法，國安法只係中共打壓香港人上從而巧立名目，
縱使今日徹回所有條例，香港人都只係還原基本步，
但損失既係所有被清算，將被清算已經醒覺既香港人。

問題既根源，係北京既共產政權，
受制於北京既香港政府。

從思想上將獨立既必要性 重要性，傳播出去，
終有一日我地將會見證全民獨立公投，臨時政府的成立，
選既會係國會議員，而非殘缺制度之下既立法會議員。

香港獨立，唯一出路
The only way for Hong Kong is Independence.

政府之正當權力，是經被治理者的同意而產生的。當任何形式的政府對這些目標具破壞作用時，人民便有權力改變或廢除它，以建立一個新的政府。
-----美國《獨立宣言》

任何苦難，只要是尚能忍受，人類都寧願容忍，而無意為了本身的權益便廢除他們久已習慣了的政府。但是，當追逐同一目標的一連串濫用職權和強取豪奪發生，證明政府企圖把人民置於專制統治之下時，那麼人民就有權利，也有義務推翻這個政府，並為他們未來的安全建立新的保障。
-----美國《獨立宣言》

美國獨立宣言

所有受壓迫民族嘅獨立呼聲都係合理正當的

推